一場戰爭最需要既係咩？

係流動性同理智
過去一戰二戰呢D「歷史書」話俾我地知，如果一個地方無法留守就要當機立斷揾一個新場地，而唔係一直死守係同一個地方
各位前線記住，呢場就快三個月既抗爭已經擁有戰爭既規模，大家有勇之餘都要識得智取，知道嗎？

光復香港 時代革命

推